[{"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/587184688", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307859934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307859934/answer/577802796", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4e70\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u8d85\u503c\u7fbd\u7ed2\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/592240433", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31401165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31401165/answer/592012913", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u4eba\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e3a\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307189919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189919/answer/573135653", "content": "\n\u7537\u751f\u54ea\u4e9b\u4e3e\u52a8\u662f\u4ee3\u8868\u559c\u6b22\u4f60?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310047887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310047887/answer/580346831", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\u771f\u7684\uff0c\u9ebb\u70e6\u8ba4\u771f\u56de\u7b54\uff1f\uff08\u7c89\u4e1d\u81ea\u55e8\uff0c\u5708\u5916\u52ff\u6270\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591917804", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311316782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311316782/answer/592546319", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u56e0\u4e3a\u5434\u4eac\u7684\u7f18\u6545\u4e0d\u60f3\u53bb\u770b\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271093010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271093010/answer/593998806", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u7684\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u53ef\u4ee5\u7ed9\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e00\u7684\u5b66\u5f1f\u5b66\u59b9\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/592986556", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u78348\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/594022141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23931133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23931133/answer/594976174", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u4ee3\u6587\u5b66\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592880205", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311394387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311394387/answer/592892870", "content": "\n\u5982\u679c\u597d\u83b1\u575e\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/595430230", "content": "\n\u5434\u4eac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u906d\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311763536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311763536/answer/595925961", "content": "\n\u751f\u6d3b\u672c\u8eab\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311631715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311631715/answer/595693851", "content": "\n2019\u5e74\u8d3a\u5c81\u6863\u7535\u5f71\u9ad8\u6e05\u76d7\u7248\u96c6\u4f53\u6d41\u51fa\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311245879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311245879/answer/593261667", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311623225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311623225/answer/594389062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29785437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29785437/answer/593151936", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5173\u53e3\u77e5\u5b8f \u300a\u4e2d\u56fd\u94c1\u9053\u5927\u7eaa\u884c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308110736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308110736/answer/587974419", "content": "\n90\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f9e\u804c\u7387\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310984620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310984620/answer/595125845", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e74\u8d3a\u5c81\u6863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22613514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22613514/answer/587674138", "content": "\n\u4e00\u822c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4f1a\u5f00\u6216\u8005\u4e70\u52b3\u65af\u83b1\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311781131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311781131/answer/594944643", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e74\u7b2c61\u5c4a\u683c\u83b1\u7f8e\u97f3\u4e50\u5956\u7684\u83b7\u5956\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/594317333", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/592283732", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27484486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27484486/answer/557953028", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u957f\u671f\u3001\u6301\u7eed\u3001\u7a33\u5b9a\u7684\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57411072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57411072/answer/590150018", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u80fd\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/593059658", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311316782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311316782/answer/591313876", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u56e0\u4e3a\u5434\u4eac\u7684\u7f18\u6545\u4e0d\u60f3\u53bb\u770b\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304927212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304927212/answer/590604068", "content": "\n\u7a33\u5b9a\u7684\u5de5\u4f5c\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297397989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297397989/answer/592279307", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u4eba\u771f\u7684\u6392\u5916\u5f88\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27710954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27710954/answer/590761224", "content": "\n\u5e0c\u7279\u52d2\u660e\u660e\u5df2\u593a\u53d6\u653f\u6743\u4e3a\u4f55\u8fd8\u8981\u53d1\u52a8\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311110475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311110475/answer/591121952", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u964d\u4ef720\u5929\u540e\uff0c\u5929\u732b\u4e0a\u7684iPhone 8 \u548c iPhone XR \u9500\u91cf\u63d0\u534780%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/588324083", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/589376337", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593680323", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301694149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301694149/answer/565762377", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u7684 App \u4f1a\u8ba9 iPad 2018 \u4e70\u7684\u7269\u8d85\u6240\u503c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/588599162", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308512268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308512268/answer/570450954", "content": "\n2019 \u5e74\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u884c\u4e1a\u53c8\u8fdb\u5165\u51ac\u5929\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30609483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30609483/answer/569465678", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u9ad8\u8003\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306004852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306004852/answer/561147192", "content": "\n\u6234\u9ad8\u4e50\u6062\u590d\u4e86\u6cd5\u56fd\uff0c\u5f3a\u5927\u4e86\u6cd5\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u540e\u88ab\u4eba\u8d76\u4e0b\u53f0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49485680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485680/answer/566520487", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u4e14\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302162542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302162542/answer/558333819", "content": "\n\u662f\u5426\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5973\u751f\u9762\u5bf9\u8ffd\u6c42\u8005\u90fd\u4f1a\u62d6\u7740\u6216\u540a\u7740\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21490596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21490596/answer/559211083", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u60ca\u609a\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593805616", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593732025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21182063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21182063/answer/544933269", "content": "\n\u54ea\u4e9b App \u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u574f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311631715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311631715/answer/595374884", "content": "\n2019\u5e74\u8d3a\u5c81\u6863\u7535\u5f71\u9ad8\u6e05\u76d7\u7248\u96c6\u4f53\u6d41\u51fa\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311280837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311280837/answer/592392680", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u5439\u6367\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/593648203", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311730919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311730919/answer/594869842", "content": "\n\u5982\u679c\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u4e1a\u754c\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593691605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302445845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302445845/answer/535027432", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u5bb9\u6613\u8ffd\u5230\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/587369837", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593807373", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26735443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26735443/answer/575908282", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6570\u5b66\u5982\u4f55\u62ff\u6ee1\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/543666579", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/590652788", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u78348\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311375501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311375501/answer/593511041", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/594601421", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593678754", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311245879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311245879/answer/593579801", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/594173474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/592257770", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311763536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311763536/answer/595507160", "content": "\n\u751f\u6d3b\u672c\u8eab\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311751275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311751275/answer/595442758", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6210\u4e3a\u66f4\u597d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311631715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311631715/answer/595093544", "content": "\n2019\u5e74\u8d3a\u5c81\u6863\u7535\u5f71\u9ad8\u6e05\u76d7\u7248\u96c6\u4f53\u6d41\u51fa\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24676509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24676509/answer/589663455", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u73a9\u4f1a\u5f88\u9057\u61be\u7684\u5355\u673a\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311623225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311623225/answer/594072389", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27187493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27187493/answer/584173967", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7ed9\u5b66\u91d1\u878d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285370389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285370389/answer/585896266", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91d1\u6ceb\u96c5\u6f14\u5531\u4f1a\u8131\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/589962706", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594848955", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/595018608", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311206224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311206224/answer/594440251", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece2019\u6625\u8282\u6863\u56db\u5927\u5929\u738b\u8131\u9896\u800c\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276874109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276874109/answer/539365115", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u521b\u4e1a\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311110475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311110475/answer/592168197", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u964d\u4ef720\u5929\u540e\uff0c\u5929\u732b\u4e0a\u7684iPhone 8 \u548c iPhone XR \u9500\u91cf\u63d0\u534780%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/539217701", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20797027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20797027/answer/592145388", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d75\u672c\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273456312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273456312/answer/592857588", "content": "\n\u4eba\u53c2\u7a76\u7adf\u8865\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21959483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21959483/answer/592580715", "content": "\n\u6211\u4eec\u4eba\u7c7b\u662f\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u7b2c\u51e0\u4ee3\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309965039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309965039/answer/591120912", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5f20\u4e91\u96f7\u98d8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282495703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282495703/answer/550294124", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/588293521", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/589108055", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270056290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270056290/answer/358570762", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u6837\u4e00\u5e45\u753b\uff0c\u753b\u91cc\u7684\u89d2\u8272\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u96be\u4ee5\u81ea\u62d4\u7684\u8ff7\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/531466499", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/576186003", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305204036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305204036/answer/549039442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u8d85\u8d8a\u51fa\u5e2d 2018 \u300c\u5f71\u54cd\u4e2d\u56fd\u300d\u8363\u8a89\u76db\u5178\u5e76\u8363\u83b7\u5e74\u5ea6\u6f14\u827a\u4eba\u7269\u79f0\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209068/answer/549304329", "content": "\n\u516c\u53f8\u79bb\u804c\u7387\u9ad8\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311671848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311671848/answer/595429258", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6765\u5199\u97e9\u6735\u6735\u547c\u53eb\u6551\u63f4\u7684\u90a3\u6bb5\u8bdd\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311623225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311623225/answer/594348253", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20468146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20468146/answer/590824002", "content": "\n\u5750\u98de\u673a\u600e\u4e48\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311018076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311018076/answer/593935547", "content": "\n\u7bee\u7403\u76841-5\u53f7\u4f4d\u90fd\u662f\u5e72\u4ec0\u4e48\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49301387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49301387/answer/594703903", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u662f\u4e0d\u662f\u773c\u7741\u7741\u5730\u770b\u7740\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u800c\u65e0\u6240\u4f5c\u4e3a\uff0c\u81ea\u6211\u5815\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/594946835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311671848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311671848/answer/594689141", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6765\u5199\u97e9\u6735\u6735\u547c\u53eb\u6551\u63f4\u7684\u90a3\u6bb5\u8bdd\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594438126", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311731857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311731857/answer/594498338", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u90ed\u5e06\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}]